唔知今晚各個政界女神會唔會做愛

周庭
仇b
游b
晴b
阿bi
葆葆

做愛係身為一個人基本嘅嘢

都要揾到對手架

今晚林鄭葉劉都做愛啦

咁你有冇？冇就唔好做人啦

可能會叫雞呢

林鄭
葉劉
飯徐
羅飯
惠珠
元秋
慧琼
若驊
愛絲
美芬

約左今晚同樓主群p

會
我一陣都要做愛了
得你要打飛機

咁仲低賤，人一個基本嘅嘢都要叫雞先有

晴b

仲有Email